我唔會參與2021年立法會選舉投票

煽惑不投票／投白票就犯法
咁我純粹宣佈自己唔會參與投票啦

我呼籲大家講出自己會唔會投票／投白票
絕對唔鼓勵大家煽動任何人做任何行動

19/12攪黃店感謝日, 唔得閒去投票, 無人犯法

樓主三年後見

借個位，可幫推：
【突發整合】2021立會選舉策略：白票廢票、投咩票定唔投票，甚至取消選民登記方向整合

欲加之罪，何患無辭

千祈唔好白票

會投

唔投嘅話對政權無乜殺傷力

最多話你地香港人政治參與程度低

唔關政府事

特區政府明白廢票證明市民對民生不滿
向中央大力支持下會努力反省及改進
但同時高投票率證明市民認同投票乃和平表達手法
希望擺脫2019年黑暴陰影 香港重新出發

點解唔投，依家個個愛國愛黨，應該投哂佢

投你老母個閪！

對對對，我只投共產黨，祝共產黨長命百歲！

無IT 界，唔投鳥...........